連登又開始斷線 準備清場 大家要保護好自己

根據以往2次斷線都係執法 今次都唔例外
大家小心

狂斷，圖又load唔到

我都狂斷 仲以為自己問題

屌老母 我都一樣

me too